<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Penguji Program - Belajar menjadi Software Quality Engineer</title>
    <link href="https://pengujiprogram.github.io/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://pengujiprogram.github.io" />
    <updated>2019-06-01T06:34:15+07:00</updated>
    <author>
        <name>Fachrul Choliluddin</name>
    </author>
    <id>https://pengujiprogram.github.io</id>

    <entry>
        <title>Menjadi Penguji Program Komputer (software tester)</title>
        <author>
            <name>Fachrul Choliluddin</name>
        </author>
        <link href="https://pengujiprogram.github.io/posttitle-or-sitename/"/>
        <id>https://pengujiprogram.github.io/posttitle-or-sitename/</id>

        <updated>2019-06-01T06:23:08+07:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                        <img src="https://pengujiprogram.github.io/media/posts/1/artificial-intelligence-automation-bookcase-1329068.jpg" alt="" />
                    Selamat datang teman-teman, Pada kesempatan kali ini kita akan belajar sama-sama tentang Software testing (pengujian program komputer) sedari tingkat pemula atau baru meniti karir di dunia per-testingan. Kita akan coba membahas mengenai konsep dan metode pengujian yang telah saya praktikan sehari-hari. Kita awali dari tema&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                    <img src="https://pengujiprogram.github.io/media/posts/1/artificial-intelligence-automation-bookcase-1329068.jpg" alt="" />
                <p>Selamat datang teman-teman,</p>
<p>Pada kesempatan kali ini kita akan belajar sama-sama tentang Software testing (pengujian program komputer) sedari tingkat pemula atau baru meniti karir di dunia per-testingan. Kita akan coba membahas mengenai konsep dan metode pengujian yang telah saya praktikan sehari-hari.</p>
<p>Kita awali dari tema dasar pengujian program komputer hingga hal-hal yang lebih rumit lagi nantinya.</p>
<blockquote>
<p>Halaman ini berisi daftar isi dari artikel yang telah dituliskan, jadi akan selalu diperbaharui secara berkala ya, sering-sering berkunjung jadinya ya :) </p>
</blockquote>
<h2 id="mcetoc_1dc7bstvs1">Pengujian Manual untuk pemula</h2>
<p>Pada bagian ini kita akan bahas mengenai beberpaa teori pengujian, diantaranya</p>
<ul>
<li>Apa itu Pengujian Program komputer (software testing)?</li>
<li>Kenapa perlu adanya pengujian?</li>
</ul>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
